{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014556?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 중리 휠 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前1時です。 客室料金は2名基準であり、特殊客室の場合は人数の確認が必要で、1名追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。 清掃時間を超える場合、追加料金がかかることがありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否の場合はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求め、お持ちでない場合は入室を拒否され、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音を誘発する場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物の破損や盗難は刑事処罰を受ける可能性があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前1時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。特殊客室の場合は人数の確認が必要で、1名追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについてどのような規定がありますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "清掃時間を超える場合、どのような追加料金がかかりますか？",
            "answer": "清掃時間を超える場合、追加料金がかかることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてはどのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求め、お持ちでない場合は入室を拒否され、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を誘発する場合、何が可能ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音を誘発する場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてどのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難は刑事処罰を受ける可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 420
    }
}